英國有冇得再開放申請BNO

當年老竇老母柒吓柒吓咁冇申請到
我嗰陣仲未出世
如果而家再開放申請我一定勸佢哋兩個去搞

唔駛申請 佢係97年前出世就得(好似)

今次可以移？
佢哋兩個都冇申請bno

不過今次就算比都唔得
兩老唔肯賣樓去英國搏一搏 而我仲係一件窮學牲

Send email過去問
網上大把教學

無申請過唔會有
仲有你呢個case好明顯係老豆老母大中華膠
點排都應該俾97前未夠18歲自己無能力決定果班90後先

- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

大灣區人工好高有六千蚊，又安全，遲下買刀實名制，點解要走

我都係九七前未夠18
都未出世

聽fd 講 如果父母97前申請過passport 既話 好似都會有 不過唔係好肯定

其實你唔洗ff咁多
你97後先出世就點都唔會有bno
腳踏實地去澳加仲好

個邊禁大風又起碼要成幾千萬先落到腳，唔走啦～

重要刻埋名，唔要交比承辦商回收

再開放你自己唔搞, 叫兩條癈老搞, 好野呀